中国牛B死了 犧牲武漢換取和平

我唔知唔聽 冇肺炎 係香港暴徒搞的事

明明係美國投毒

虛構出來的和平,能叫和平嗎?